# Ошибки

> Структура JSON с ошибкой в полях

```json
{
    "field1": [
        "Поле должно содержать только цифры",
        "Поле обязательно к заполнению"
    ],
    "field2": [
        "Поле обязательно к заполнение"
    ]
}
```

> Структура JSON с ощбей ошибкой

```json
[
    "Не удалось соедениться с сервером luna"
]
```

### Статус коды
Код ошибки | Описание
---------- | -------
400 | Bad Request -- Запрос выполнен не верно (validation error), означает, что не верно заполнены поля либо не все поля заполнены
401 | Unauthorized -- `acccess_token` не верный для запроса
403 | Forbidden -- Доступ для выполнения данного запросе запрещен
404 | Not Found -- Адрес или объект не найден
405 | Method Not Allowed
406 | Not Acceptable -- Ваш запрос вероятно не являеется json'ом
410 | Gone -- Метод удален с сервера и больше не доступен
429 | Too Many Requests -- Слишком много запросов
500 | Internal Server Error -- Технические неполадки на сервере
503 | Service Unavailable -- Сервер временно не доступен
